Joe Biden is Slipping

侵侵大仔IG

咁嘅老人癡呆做總統
佩洛西仲精神過佢
真係Sleepy Joe當選
美國人準備被人笑幾年都似

美國人心水清會選擇拜登
拜登一定必勝
大豆侵選舉收皮返鄉下退休

《視點31》【民主派去或留?】

why why why why

兩個頭都白晒既廢老係度指天篤地

收皮啦

連燈 拜燈

熱烈慶祝支那祖同志當選美國總統

I am Donald.J.Trump and I aprroved this message!

希望係真,唔係侵粉圍爐取暖

就算係唔係圍爐都好
拜登一定必勝